{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101617",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "프랭크(FRANK\"S)"
    },
    "text": "\"フランク(FRANK\"\"S)\\n\nソウル龍山区梨泰院2洞258-228\\n\nベーカリー、12:00~23:00、名節、月曜日、8席、スターシェフの美味しい店:ソ·ビョンジュシェフ(オリーブショー)経理団通りに位置するベーカリーフランクは、こぢんまりとしているが居酒屋のようなインテリアで目立つ個性を生かしたところである。 独特な照明はアナログ感性を爆発させ、一方の壁の様々な外国書籍は異国的な雰囲気を漂わせている。 香ばしいバター風味に満ちたブリオッシュ、オーブンで焼きたてのチャバッタ、キメが生きているクラワッサン、ペストリーの中にもっちりとしたチョコスティックが入っているバンオショコラなど、目で見るだけでもおいしいパンがお客様の選択を待っている。 また特異な点はパンとよく合うビールを販売しているという点だ。 ヨーロッパの裏通りにあるようなフランクは経理団の道を通る時に訪れるべき必須コースだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "このベーカリーの名前は何ですか？",
            "answer": "フランク(FRANK'S)"
        },
        {
            "question": "このベーカリーの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル龍山区梨泰院2洞258-228"
        },
        {
            "question": "このベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から23:00まで"
        },
        {
            "question": "このベーカリーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "居酒屋のようなインテリアや異国的な雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーのスターシェフは誰ですか？",
            "answer": "ソ·ビョンジュシェフ(オリーブショー)"
        },
        {
            "question": "このベーカリーは何席ありますか？",
            "answer": "8席あります。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーでおすすめのパンは何ですか？",
            "answer": "ブリオッシュやチャバッタ、クラワッサン、バンオショコラなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーでは何を販売していますか？",
            "answer": "パンとビールを販売しています。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "経理団通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーはどのようなお店ですか？",
            "answer": "個性的な居酒屋のようなベーカリーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 282
    }
}